大家寧願有拖拍 定 無拖拍？

有拖拍但另一半並唔符合你理想既條件

唔拍住，一定要等到理想既人出現

純粹想知大家點睇

點唔符合法先

姐係可能你好鐘意靚女
但有個唔靚既女仔鐘意你
而你又唔想比人話無女 所以就接受左既咁樣

或者你只係唔想無女 就算你唔鐘意條女
但之後都一齊左

女：唔拍住
男：狗沖

拍左先，感情可以慢慢培養

但睇黎好多巴絲都係寧缺勿濫

Around 18-22呢

大時大節拍拖,其他時候單身

拍一日 之後分手?

拍住先啦
當儲經驗lo

利申：a0

但如果個女仔樣真係非常唔掂呢

利申:不是我

條件好緊係可以寧缺勿濫啦

條件差就要把握每一次機會，食左先講

拍拖都要付出時間金錢感情
唔係中意嘅人點解我要浪費時間金錢感情